我係十卜狗上唔到telegram

有野係到講

約左女行山架

偽毒可恥

9up下sorly
自己一個行喳

又扮

上連登都好慢

係咪死左tg

yes 好慘

我仲搵緊工架

洗唔洗幫你呀